[PC/An/iOS] 《卡巴拉島 M》PC原版團隊開發「2020. 10. 14. coming soon」

官網：

2020. 10. 14. coming soon

-跨平台，可透過NCsoft Purple在PC上玩
-保留原有2D畫風，但畫質比原PC版更精緻
-完補劇情，可體驗PC版未完的故事
-根據天氣、時間不斷變化的冒險世界

-因被Ncsoft收購多年，會加入Ncsoft的MMORPG設(課)計(金)哲學
-製作人形容是可愛+輕量化的天堂M
-無縫切換地圖、實體碰撞(玩家不重疊不穿)、公會戰大型PVP、衝裝不會像天堂M那樣爆掉

以上資料整理自Thisisgame & Gamemeca

舊post
《卡巴拉島M》正式公開，高度還原PC版畫面，無縫地圖，實體碰撞

lm

LM

有中文咩?

玩得？

根據nc purple天堂2m嘅經驗，會有人出英文patch

應該係新嘅宣傳影片，今次有白熊

仲以為玩得

童年回憶
依家係咪有私服？

Coming soon 係話條宣傳片啊？

個官網得片 乜都無..應該有排先玩得

事前活動開始
見最後個coming soon拖到12月，應該就年尾上市

仲有排等

以為今日玩得

有PC!!!! 留名

因為nc purple本身就有多國語言，而且同改版後嘅plaync平台一樣跨韓日台歐美，acc唔重複得

所以將來都只會喺同一個平台增加多國語言，最終變國際版分地區ser

English localization has been added to the Korean version of the mobile MMORPG Lineage 2M. It is included in the game settings.

官網全部都係韓文 完全睇唔明
希望出到黎至少有英文 有埋繁中就最好

屌仲以為今日玩得 專登請左假
F5極個app store都冇

《卡巴拉島 M》預告於 10 月 28 日在韓國開放事前登錄 公開公會系統等遊玩要素

巴哈今次咁快手我啱啱先係thisisgame見到

洗唔洗抽卡

小學雞個陣專玩貓同龍

淨係比泡菜仔玩?

我都好鐘意玩龍
同埋隻game啲打擊既音效好撚爽

睇個勢都係韓版行先，但唔會限制外國人玩
天堂2M韓版官方setting直情內建英文

ncsoft由劍靈開始就轉搞全球平台，韓日nc acc申請過嘅id/email台版唔撚用得，新出嘅nc purple都有齊多國語言

但不得不提，ncsoft同nexon搞全球化真係好撚慢....已經搞咗好多年
pearl abyss、netmarble、kakao呢啲後發嘅公司依家全部都玩緊全球同步

唔識韓文繼續慢慢等到2046

新片，炒冷飯

應該12月至1月出，大規模事前預約廣告

g持

希望韓版出有埋英文介面頂下癮

學下發音已經睇得明UI
絕大部份都係英文外來詞/漢字詞，估都估到意思

仲未有消息 垃圾game

卡巴拉島M將於韓國時間12月16日0時起（台灣時間15日23時）
開放預先創角跟創公會

同時也確認有PURPLE版，即x86原生PC版本

係咪泡菜仔先開到ac

事前預約只限韓國電話
但nc acc係可以用香港電話做驗證
希望好似天堂2m咁官方會內建埋英文UI啦

mini game可以睇到唔同角色嘅介紹

點解獅同狐好似柒咗

仲未出？

半年前先首次公開，事前活動2個月算快手嫁啦

希望佢快d出台版 隻驚其實好好玩 ，以前中學雞都課唔少錢去抽福袋 ，不過正係抽左堆垃圾

nc purple PC & mobile client互動：

PC原生x86版本
多平台同步遊戲內外對話/通知
PC遠端cloud gaming/鎖定

希望快啲有英文/繁中版

開咗角 唔知幾時有得玩

ncsoft狂推purple，跨平台&雲端/遠端真係未來趨勢
arm Mac又玩得，但目前得單點觸控

識韓文?

小學雞玩牛
後尾私服玩兔係咁刷隻紅龍同其他BOSS都唔肯跌裝就棄左

入佢官網 google translate返中文

哇 好想玩

想喊，出咗未？

好想玩
中學已經狂貨金
仲識到好多台灣朋友 有啲仲有聯絡

又話2020尾出 點知仲未出

down個私服落黎玩吓先
頂住癮 好耐冇玩

有未

留名

Lm

預創角色再開quota，大家可以嚟server：돈까발리에10 (唐卡巴利亞10)
mini game已賺到100,000

唔識睇韓文

網頁可以google translate住先

我都係等中文 希望有

磨咗兩個星期出個mv

韓文

NCsoft踩界入kpop，有英日韓3種語言
新app預約送遊戲道具

有中文未

肯出未隻game

等中文

3月26號00時 正式推出
韓國時間快1個鐘，我地25號11點pm就玩得

要睇韓文?

NCSOFT嘅天堂2m同B&S韓版都有官方英文UI
呢隻唔知，到時入game睇下

唔好係啲全自動game 就得

以前pc都係自動game

ncpurple功能可參考台版天堂2m

-pc安裝檔係原生x86嚟，唔係an模擬器
-可以喺電話stream串流玩電腦執行緊嘅game
-app版purple同步遊戲內對話，唔使開game都可以同遊戲中嘅公會會員/朋友傾計

希望起碼有英文版頂住先

預創角色再開quota，大家可以嚟server：돈까발리에10 (唐卡巴利亞10)

睇黎你無玩過
以前ONLINE已經係自動
自動鑽地,自動打怪
鑽地仲升得快過打怪,不過以前玩左2日到就棄

希望啦俾ncsoft收購咗希望跟機出英文

天堂2m有官方英文ui

bns2連官網都有英文，遊戲內都應該會有

卡巴拉島無自動打怪喎外掛就得
得自動鑽地 仲要有鑽弟

我係最早期個班。。 個陣未出自動

確認天堂2m台版、日版同步最終係變成國際server
所以卡巴拉島m都會係以國際ser形式發行

win10版purple同app版purple都係韓日台acc可以互通
由劍靈出台版嗰時轉移嘅plaync平台已經開始搞，足足6年先開始似樣

聽講之後真係出咗自動打怪

我同你應該都係早期嗰班

佢公測都好似有喎
定我記錯
總知就係狂鑽地

無自動打怪
利申玩到關server嗰一日

無自動打怪
我港服玩到台服執個日都無自動打怪
自動鑽地用鑽弟就有

macbook 玩唔玩到

m1 MacBook

即係舊機無份
咁等玩ios算

intel Mac等淘汰，應該唔會理，一係裝返windows

卡巴旺旺咪自動打怪

咁呢個係外掛啦
講緊本身隻game邊有自動打怪

我記得當年除非鑽緊地
否則掛耐少少會send條問題
測係咪掛機來防外掛

同埋自動鑽地成本都幾高
印象中啲鑽有耐用度仲幾貴下

可能多人用到佢以為本身有

手機驚？

唔會send問題 我試過一次買卡巴魔術師 掛捉31日都冇問題send過黎
係 啲鑽好貴不過後期啲錢升哂都唔值錢

後期真心多

我好早期玩
出左一轉冇耐就冇玩
嗰陣打打下怪會send啲問題
答岩仲有少少獎勵都幾開心

最懷念都係啲bgm
但人生變左太多
應該唔會再玩了

肯定冇自動打怪
我連私服都玩埋
根本就冇..